訪問還訪問 千祈唔好將個人資料講出嚟

[突發] 所羅門：維園好撚多外國記者，出去呀屌你

黑警會搵人扮記者向手足攞料
大家答還答 唔好自爆

推